聽日9月2開學我會照常返學去上堂

對唔住，呃左你哋入嚟

小弟我聽日會綁住個頭盔係書包返學，希望咁多位仲讀緊書嘅學生可以同小弟一齊做呢樣野。

[black]罷課不罷學，以表示對政府嘅不滿[/black]

9月2全港大三罷

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

P牌推唔到

幫你推一下

罷課係行動，唔係表達意見

罷課要無限期罷課

唔撚好再做標題黨啊 屌你老母

P牌推唔到，希望覺位巴打絲打入嚟幫手推下

對唔住